JIM 仔被足.

JIM JIM JIM 去咗邊.

唔知去咗邊.